大埔鶳正視聽，藍絲扮黃R著數丶玩分化，罪證如下

自稱「黃絲」當時人
全名：周建威
年齡：35
大家千奇唔好打呢d電話去confirm,9511 5194,5599 4002,5371 6484騷擾到人就唔好啦
罪證

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

抵死

黑社會都有黃屍 , 邊件事佢藍扮黃 ?

定黃屍一定要道德高尚 ?

Tui

自已俾自已名銜得啖笑

又係呢條hihi
Wargame界出哂名

呢個撚樣估旺同埋八月元朗拎美國隊長盾搞事，之後比左個盾人地，搞到手足被捕，自己返屋企訓覺係wargame界臭到無得再臭

露哂底啦，重扮乜撚嘢黃絲啊

推到全世界都知呢條pk藍絲係抵打